去藝術課室，設計課室，動漫學會攞顏料，整漆彈遮住水炮車！去u, w, y core 攞建築工業用品！

推！

push